全港最高質私人屋苑

首選跑馬地比華利山

邊忽高質

行落少少就老銅 算方便 仲有成大個馬場景

住跑馬地一啲都唔方便 夜晚一定要的士or揸車一啲都唔方便

淩晨想食個宵夜都要行落山好on9

窮人思維

有錢人叫個工人落去買/屋企有廚師啦

工人攞到上樓都凍晒啦有錢人

可能你冇人性 我工人係我屋企做左2x年 我2點食宵夜點都唔會叫醒佢啦係咪啊

住得一定有車啦
你估好似你咁咩

有錢人既工人係24小時輪班 你估得一個咩

沿途搵野熱住/ 叫個識揸車既工人去囉

可能我窮 我住跑馬地半山 得一個工人 亦唔係24小時輪班 唔好睇咁多tvb

咪話要揸車囉 想去7-11都要揸車就晒氣啦 唯有成日叫麥麥送

唔好睇咁多tvb

未必係話你窮嘅
可能嗰位巴打只係想講香港唔係得你一個有錢佬啫
唔洗衝出來住

其實我覺得住半山真係唔算好有錢 香港真正有錢嗰啲真係好撚有錢離撚晒地

貝沙灣

諗起條樂活道成日塞車 近禮頓山嗰燈位真係等到下年

銅鑼灣

海逸豪苑

你係兒登問呢類問題 會收到牛頭角乜邨 黃大仙乜邨 btw 我buy樓主 利申:賽西湖住左廿年 以前住北角 都比住跑馬地d人笑住得遠 今時今日 d人住環頭環尾都好自豪同人講住港島舊樓 去串人地住新界九龍d新式私樓

公屋嚟講呢兩條邨係唔差嘅
而家新式私樓就唔多好啦 好多又格涉 地方又唔見使 最撚嘔心係個蚊型露台

咁不如禮頓山
行少條斜路